求分真假AJ1 Bred Toe

[

小弟不才 求巴打幫忙

fake

假 睇下個鞋墊

正品高仿

真

幾錢入？

睇啲線位唔似真喎

假
我果對皮質唔係咁

假

Fake !

成班人都無買過，你係到問，邊有冇人知真假

假 啲車線rip

著出街無人睇既

Btw 假